其實有冇邊個真係成功撚到波台？

見班cctoy成日想入黎波台撚狗，點知次次都比人撚番轉頭，要番去cc台圍爐

希望時事台可以派戰力高啲嘅手足同我並肩作戰，一齊打倒波台狗

真正嘅cctoy人應該仲喺Poly

皮鞋仔

柒頭唔計

一早割埋奇狗啦

肥絲撚過蓋清

無好下場

宇清

邊洗cctoy波台狗現實成日比人撚架啦😂😂

佢地依班人型炸彈一定無好報

有冇例子

又嬲？

飲食台咪撚過

除咗cctai 飲食台潮流台娛樂台動漫台都撚爆過波台啦
係cctai 唔得咋嘛

做嘜改名

你刀改名啦

波台狗開post 吹番波台狗撚人

😂😂😂